五一黃金周（有線幫手出成績表） 多區有人排隊光顧「黃店」

多區有人排隊光顧「黃店」 阿布泰負責人林景楠：過一個屬於香港人的黃金周2020/05/01 20:28

【有線新聞】有人在網上號召，趁五一黃金周，光顧支持反修例運動的食肆，多區都有食肆出現人龍。

葵涌廣場人頭湧湧，標明是「黃色經濟圈」的食肆更加大排長龍。在大埔中心，十幾人在等寫著「加油」的「黃店」。觀塘東廣場咖啡店坐無虛席，貼滿反修例標語的手卷店雖然只有幾個位，但外賣都要排隊。有食客說是響應號召「懲罰」黃店，梁先生：「一日三餐都光顧『黃店』，壯大『黃色經濟圈』。」安先生：「疫情令很多店舖生意很冷淡 ，很辛苦，都是想支持大家的同路人。」

「黃店」泰式百貨店的負責人林景楠都前來光顧，「以前都很多自由行或者內地遊客來香港，但今年香港人真的過一個屬於香港人的黃金周。」一些參與「黃金周」活動的舖頭門口都貼出「黃店」標記，讓支持者識別。

五一黃金週活動詳情

優惠詳情：

黄店搜尋：

週*

仲有兩日
繼續懲罰唔同黃店

5.1黃金週唔係得1日， 以後都係5.1黃金週

藍店繼續拍烏蠅

你地咪繼續支持政府支持警察囉

其實係
而家出街都係搵黃店食，試多左好多唔同餐廳
但少左消費，冇乜幫襯到其他類型黃店

繼續壯大黃色良心經濟圈

我都係專簡黃店後，反而試多左平時冇咩留意店舖

每日都係黃金日

GoGoGo

係，而家會專登走去食
黎緊要發掘更多黃店

我個人好鍾意呢張圖，多謝手足

珍 香港d集團式經營某程度上打壓緊小商戶
而我地因為方便 平少少就不斷助長佢地

變成習慣
壯大黃色經濟圈

推

要改變諗法
有時俾多少少，就食到好好多既食材同味道
又可以撐同路人

點解要攪得成功，除咗要保全黃店能夠生存之外，

最重要是

能夠給對家做成心理壓力

直情覺得以前食大家樂嗰啲簡直浪費咗人生好多餐quotas

頂死藍店同紅店
同埋可以令到唔敢表態既商家表態
壯大黃色良心經濟圈

仲有金拱門d福喜爛肉
諗起就傷心
而家戒食左超過半年

係 政權及其打手

繼續懲罰黃店

有時啲「中立店」或藍店係黃店隔離

睇住啲手足排隊排到去佢地門口而佢地er都唔敢er聲（應該驚更加冇生意）個表情真係好爽

唔Gur咪轉做黃店囉
好似厚福街咁，好似愈黎愈多黃店表態
黃店排長龍，中間唔表態既得個望字

希望見到全港愈黎愈多黃店表態

勿忘繼續支持

真。士氣波

我都好自豪戒甩左金拱門

黃金週過後，依然會繼續懲罰黃店
黃金週既盛況要俾其他商家同傻鳩政府睇，邊個先係大多數

大埔今日d黃店排到仆街

天水圍都係

好多黃店Burger好好食
嘉福，添福，鬍鬚仔都好正，仲有好多未試
傻鳩先食金拱門

我呢邊想嗌黃店外賣都俾佢cut左單太忙

我平時會係藍店前面拎飛 之後開個app 再講” 嘩 藍店黎 張飛俾返你”

堅揪

個人健康咗

慘
以後仲叫唔叫黃金週好？

其實我日日都黃金周緊
但今次五一咁隆重, 即刻將平時懲罰既力度加倍
呢兩日食多左好撚多野, 唔敢上磅

藍店永遠做唔到既畫面

黃金消費

一於改做新型黃金週

push

即刻做返運動減一減
為咗懲罰黃店，我都食多左雪糕，糖水同台式飲品

藍店：好嬲好嬲
藍屍當我地係condom
藍屍正一垃圾

真，我係以前淨係識食m記雞記大家樂嘅柒頭

我以前唔飲果啲芝士奶蓋, 但自從屋企附近開左檔黃色茶飲店之後, 每個禮拜都飲一至兩杯, 加上疫情關係唔敢除罩落街跑步, 已經感覺自己腰圍明顯脹左

而家改都未遲

有藍屍睇死黃色經濟圈只維持一日！識做啦你地！

喺屋企做HIIT減下

黃色經濟圈令我戒左福喜爛肉
食幾次黃店burger就知m記果d劣到不堪

谷起個勢繼續努力呀
佢地比疫情打擊左幾個月生意
唔可以食幾日就算數
長期KEEP住先得
多一間黃店可能功能組別就會多一票

Push

最緊要今次造到氣勢好大

Up

懲罰佢

每年都搞

笑撚死
我幾乎日日都幫襯黃店
同朋友食野又係揀黃店
D藍屍以己度人，有coupon先去食

Same
好後悔之前食咁多劣食
大把高質黃店

懲罰黃店不設期限

撚藍正

推！

日日食，月月食，年年食
食到d藍店頂唔順執鳩晒

冇錯

要其他商家心郁郁，表態做黃店

黃色經濟圈
唔止黃色飲食圈架清

屬於香港人

仲有成世

黃色餐廳圈

飲食比較易接觸到，一日3-5餐
不過都真係要懲罰埋其他類型黃店

琴晚去花墟買白花
本身都想幫襯黃店，但行到過去已經閂左

呢兩日幫襯咗8間黃店
我飽到食唔落都買返屋企做消夜

兩日已經洗咗差唔多兩千買咗好多，食咗好多繼續支持

壯大黃圈 人人有責
和你eat
和你pay

今日仲要有51折，麻辣湯底好好食！

接力 聽日繼續

睇住呀
漫漫長路，之後都可以食，可以慢慢食

51折真係蝕住做
之後都要多d幫襯
幫手開開名，係咪 友酒棧？

有冇好野推介？

太短唔夠
希望蘋果長d

想問女裝衫番工衫 番office 20中 普通casual wear有冇介紹

重光號準備落埋單俾光時
江湖小棧
No Boundary
蘇媽蘇媽
阿叔泰麵

無錯，大圍友酒棧台式火鍋
老闆話想幫文宣手足所以做（勿忘這數求51折）

繼續推

持之以恆

Mark低先
江湖小棧煲仔飯超正
蘇媽仲未有機會食到

黃金周大勝

藍店今日喊咗出面排長龍都無人食藍呀

間野唔只火鍋
大圍友可以幫襯

痴線，佢睇死我呀？佢原價我都食得起呀

江湖小棧真係好鬼正

後反送中時期, 個人覺得勇武開花係有威力
但係短時間,同埋好多手足真係好高損傷
港共繼續用黑警鎮壓已經有效. 短痛

但黃色經濟圈對港共係長遠大害
挫弱真正既收入
港共屌左好多次黃圈
所以日常生活就係建設同擴張黃圈
必要時就係和勇不分既抗爭
咁樣夾擊港共一定得

想有生意？
好簡單 咪入黃 支持五大訴求囉

藍屍已經開始崩潰

有冇黃既剪髮鋪介紹？

佢啲豬油無得輸

好邪惡，但好正

幫你推

2littlebob
109room
airyisland

屬於香港人嘅黃金週

五 一

五大訴求

缺一不可

我都係
平時一個月都唔飲一次，而家好多飲品店都告急，搞到一星期飲一次

戴罩跑啦，仲可以練肺活量

每日都盡量食 但呢兩日更加出力食

Hola

黃店唔好咁癲啦
最緊要賺到錢呀
係咪睇唔起我地等你做原價先幫襯

早午餐又正又抵

龍門龍門

男定女？男嘅有，屯門港燦

有無港島？ 剪完可以食龍門

裏面仲有好多隱藏公仔

不如你download 個app “wolipay” la
好多黃app都幫到你

都係熱門先多人

以我所見就好多都多人
有冇冷門介紹？

玩到咁大

今日有啲冷門嘅都排隊

用wolipay app search 理髮 / salon 啦
再唔係上黃藍地圖個fb 睇分類圖, 唔洗做伸手黨

入去見到播緊tvb都可以同樣做法

屌，cctvb黎既